人工幾多先叫搵夠

月收入幾多先叫搵夠？
搵二萬嘅時候想要三萬，三萬嘅時候想要四萬，去到幾多先會覺得足夠？

財自

呢個世界係睇資產
唔係月薪

你要諗人工咪即係未搵夠

老豆有幾層樓
月入零蚊都夠

無限
你收入越高
就會想要越好既生活

今個月炒股賺咗半年人工
開始覺得幾錢人工根本no one care

其實睇你自己.. 基本上俾到足夠家用，享受到基本/以上生活質素已經夠 ，不過人係想要更加好嘅生活

一個人20皮一個月

有地方住 被動收入2萬對我黎講叫夠

依家個市起碼三萬啦

資產2000萬，咁年薪一球+d 被動收入就好夠洗

原本九萬最近加左一萬人工但係無咩感覺，我諗咁即係覺得九萬就夠？

資產當然重要過月薪
但好多時第一桶金都要靠月薪

至於老豆有錢果d
除非佢係獨仔獨女 如果唔係老豆身家唔夠一兩億其實都唔會分得多
仲有老豆如果得幾層樓果d中產其實錢唔會過仔女手
最多俾一層樓你住
都係要靠自己搵食
再加上你係中產仔女都希望兩老長命百歲健健康康啦
唔通成日謀住兩老身家咁有出息咩
所以月薪或月收入對大部分人黎講仍然好重要

至於幾多月薪先夠
我會話單身就五萬
有家庭就十萬
咁算出街食飯買普通野唔駛睇價錢同每月儲到少少錢

最後加多句 搵幾多其實可以真係唔係幾重要
只要養得起自己同家庭就夠
心中富有同人格遠為重要

嘩Ching做邊行咁高人工

畢業嘅時候搵1字頭
覺得2 字頭已經好多
而家搵3 字都覺得唔夠
問題係人工追唔到物價 尤其係樓價
以前百零萬嘅樓
而家要五六百萬
樓平嗰陣唔敢夾硬上左車先
而家

起碼兩萬
得萬幾就算同屋企一齊住都唔夠正常生活

我都係咁覺得 好似個追求係無窮無盡咁 有少少迷失

被動收入仲高過年薪仲返工？

打工可能會停掛?
我自己公司就唔想停囉
每日有會開下有野諗下，生活充實d

我兩公婆月入叫左過得去
有車有樓有仔女(仲有排供）
出街買食野無乜點理價錢，太貴除外

但係想再上一層又好似好難
比上不足比下有餘

資產有幾多先最重要

10萬左右就可以開心dd

有車有樓有閒錢去旅行我就滿足
可惜

玩左幾耐股票

要洗啲咩 萬幾都唔夠？

夠中肯

資產重要過月薪
但樓主問得出月薪幾錢先夠，已經假設左係無資產

如果有大把資產(含金鎖匙出世) 根本唔需要打工，亦唔使care打工月入幾多 e.g.收租個個月都收4,50萬

所以唔好兜左個話題去資產度

假設無任何資產(無車無樓)，打工月入幾多先夠？

單身🐶嘅話
想鬆動d 得閒買下衫 租屋住
又去下旅行
7-8萬被動收入應該好夠用

成家立室 好睇個另一半係咩人
下下R你買幾個名牌手袋
一個月2-3個都用哂啦

哩d好易輸返哂出去喎
所以收入只係用黎「穩定」
從來唔係用黎「賺錢」

三億啦

我估你連3/4萬月薪都無
談何7/8萬被動收入

資產多到仆街就是但打風萬幾蚊風流工過下日晨

20年搵15k = 10年搵9k-10k

「可支配收入」有2-3皮乜都夠
如果你係公屋撚搵2-3皮就夠晒

個post又冇講過要有幾多收入先可以討論
咁問咪咁答 有咩問題

六皮啦至少

11k就夠
夠食夠住就夠

講得好

唔同二萬變三萬，去到九萬呢個lv，加一萬已經滿足唔到你

我唔會娶依d女人做老婆

問下屎大

搵3萬都會俾人工post連登仔話吹水

牛市股神一朝得志語無倫次

Well said

留名睇人工post連登仔入嚟話你吹水+要死全家

30歲前起碼60k先夠生活而唔係生存

有樓嘅話一個人15k都夠。無樓就至少45k先叫正常生活到。

要返工都係做緊狗 不用分那麼細

仲要打工即係未夠

半年就唔好講出黎啦 尷尬嫁

夠我每個月叫10次雞就ok

搵十幾，但都好慳，慳慣左改唔到

2000萬資產，搵個好少少嘅穩健投資4%回報，每月都接近7萬現金流

樓主眼窄
未來是靠被動收入

如果每月唔洗做有3萬
我有份7萬人工既都唔想返

前題係 你份資產要跟到通脹上
依7萬先係真既

人嘅慾望係無窮無盡嘅。

我出返去先

幾多人工都唔夠電子雞咁好搵啦

黑心RUBY張硯秋賣禁藥搞到我朋友入咗院

如果屋企唔洗你養，又單身，兩三皮已經好夠。

不過，當你老豆老母唔生性，你又諗住同條女結婚，五六皮都覺得唔夠。

利申: 過來人

好講自己個心態...
每個人唔同
想有車有樓溝到女又白手起家
起碼一個月三、四萬起

無十萬咪撚講個夠字

所以叫夠洗
但係又有排都未到可以fing

睇你想要d咩生活架姐
要豪既大把地方可以豪
一枝酒都6位數7位數，一個名牌袋又係咁既價仲要日日換唔同款
屋可以幾億、十幾億，唔夠可以買地自己起
坐頭等太cheap，同人分租私人飛機都可以好cheap，買架B787都仲得
咁既話要做到李嘉誠既級數先維持得起

但如果真係講平民野，好多大眾可以買到既頂級野其實貴極有限
如果冇供樓負擔亦唔洗儲錢，一個月3、4萬已經好夠你玩平民高級野、食平民高級野

唔洗 ot, 七八萬

如果中產4人家庭要供樓，7萬其實唔夠使，都要做返份正職

被動收入大過支出

睇份工辛唔辛苦
辛苦既比廿萬都唔係好夠
輕鬆既5萬都好滿足

兩個加埋定一個人先
兩公婆加埋搵七萬緊係唔夠洗
但兩公婆加埋搵14萬要比到正常生活下一代同自己唔難bo

證明樓主仲未識計數

連仔50k起步是常識吧

假設剩係食2000萬兩個都唔返工

個po咁正常咩事

冇睇到上面講緊被動收入7萬

我有收入嫁
而且2000萬有近一半係層自住樓

邊有咁幸福被動都一球丫

你預哩十年係乘二就差唔多

即係2020年搵3萬其實同2010年搵萬五差唔多
.
依家啲野好撚貴，而且唔值

25歲, 而家47k, 唔少, 但唔覺得夠
明明實際上我洗費唔大

ching月入大概幾多
對生活滿唔滿意？

供樓三萬
國際學校二萬乘二
補習興趣班 萬五乘二
養車一萬
姐姐加洗費 二萬
無乜剩

人工post連登仔全面進場

你唔係食乾鮑魚同靚翅

香港最頂級中菜 同日本菜都係一個人3-4000蚊搞掂

3 4萬夠一個月食一兩次

唔需要咪夠

兩個加埋過六位數
生活尚算滿意
錢無人嫌多

不過生活依傢好似有d 失落感，失去左目標咁

有地方住 被動收入得2萬對我黎講叫狗

任何一行，老闆級數都應該得

咁失落感應該唔係用收入解決 可能要搵啲興趣

Btw巴打勁

正皮係比最後果段

基本上，響香港搵幾多都唔會覺得夠，多有多用，少有少用。。。。十幾年前畢業搵萬零蚊，我都夠錢玩車

十幾年後今日，幸運地，人工多左幾倍，再加額外收入，都係覺得唔夠用

因為，人係貪心嘅

完

牛巿股神不嬲都係炒股發達 仲靠份糧食咗屎

傻閪

穩定十萬一個人

每個月支出x5 = 收入
你就會開心得黎又不失搵錢既動力與快感

我以為4/50歲 EO max十皮唔會炒又唔多野做咁就最理常
做ibank 搵十皮但日日十五六個鐘都唔可接受

老闆加自己人工咁趣致？

咩工25歲有47k

錢搵錢最容易
計月薪真係浪費時間
不如全職炒股買樓收租

連登：“加人工做成通脹”

有兩個單位放租已經做到
支那人移民大法已經得啦
大陸到住
申請一間公屋再離婚一開二
平時申請綜援
大陸一份工
加可以走埋水貨

剛出黎做野 萬4-5 好開心望1萬8 ， 到1萬8望 2萬 ， 2萬又望三萬，到今日一個月十零蚊望三四十萬，我諗會無止境，又能力會想賺更多。

啲女任屌就滿足

十零萬

十零萬更正

80-100k

柒頭

咁你要兩個現契既單位

露咗底啦

3萬真係唔夠

人工5萬,每個月炒股賺20萬

正職炒股,返工做對沖

穩定資金流

搵幾錢個月呀

3萬幾住公屋
都ok喇

睇你條傻鳩
最多咪搵萬幾蚊一個月
龍市執幾萬蚊就鬆毛鬆翼

月收入 0 ，先叫搵夠。

有樓住 40k養埋車

可以用閒錢買得起名貴跑車 加過千呎屋
我諗要十零二十萬？

被動收入有2皮
再求9其打份垃圾工唔中意屌柒老闆就唔撈既工過時間就得

將自己套落人哋到 好笑

打到有20mio資產囉

有錢人都仲打緊工，佢都未夠，我地呢啲點會有夠既一日

突破盲腸

永遠唔會覺得夠

永遠覺得而家人工double 先夠

只要打工 多多都唔夠

我有 但仍然返緊份辛苦工不過34K